其實公司有冇權spy 你部機

我知如果要睇你個mon 甚至開你個cam睇你做緊咩 都好容易，但佢地有冇權睇/cap screen/錄影你做緊d 乜，或者睇你d 私人資料

我岩岩fg 返工唔知好唔好用公司比我部laptop 上自己網/ 用fb 傾計/ 用網上理財 etc

同埋有咩方法知道自己部機有冇比人mon 住？

有冇it 大神指教下

你自己都講左

有，不過要事先通知。

冇通知都可以check妳 上過咩網

之前聽電台講
用公司名義買嘅電腦/手機係有內置嘅監察系統
所以做自己野就自己買啦

最好唔好用公司電腦上自己銀行野
我公司d admin都有講

你有無簽同意書先

用電話好d

冇權又點？要check 你都冇得反抗

部機係公司出錢不過係我自己去買既, 新機

冇簽過關於私隱條例之類既野

通常係會點check到? 係咪用公司WIFI上網已經可以睇哂你上咩網?
咁如果我手機連公司WIFI係咪都會睇到哂?

公司財產
有權
你公司email佢都可以睇

部機係公司出錢 你只係跑腿負責買 咁部機既擁有者係公司
只係公司借比你用 如果公司有比份野你簽 講明會監察部機
咁佢就有權咁做

係 ，log 係公司，除非妳間公司好細

我明, 我既意思係我去買完直接用, 應該冇裝到d咩係部機到
但係咪through wifi已經可以睇哂所有野根本唔洗裝程式?

都真係幾細, 得幾條友

有心睇下 你一插線/wifi 已經咩都睇到啦

最起碼你上過咩網firewall已經可以check到

部機係公司資產，佢想做乜都得
係公司借部野比你用

咁係咪用手機上都會睇到?
係公司用手機上係咪應該用返自己data

錯

講緊有冇權, 唔係做唔做到

公司無權開你公司email?

公司資產點解無權??